export const halloweenData = [
  [
    {
      chid: 151,
      question: "روس هستم",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 152,
      question: "مجار است",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 153,
      question: "ترک هستی",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 154,
      question: "هندی هستید",
      answers: ["من", "شما", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 155,
      question: "یونانی هستید",
      answers: ["شما", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 156,
      question: "آلمانی است",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 157,
      question: "مصری هستم",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 158,
      question: "ژاپنی هستی",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 159,
      question: "انگلیسی هستند",
      answers: ["ما", "آنها", "شما"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 160,
      question: "افغانی هستیم",
      answers: ["ما", "آنها", "شما"],
      correct: 0,
    },
  ],
  [
    {
      chid: 165,
      question: "یازده",
      answers: ["۱۱۰", "۱۱", "۱۱۰۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "دوازده",
      answers: ["۱۲", "۱۲۰", "۱۲۰۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "سیزده",
      answers: ["۱۳۰", "۱۳۰۰", "۱۳"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "چهارده",
      answers: ["۱۴", "۱۴۰", "۱۴۰۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "پانزده",
      answers: ["۱۵۰", "۱۵۰۰", "۱۵"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 164,
      question: "شانزده",
      answers: ["۱۶۰", "۱۶", "۱۶۰۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "هفده",
      answers: ["۱۷۰", "۱۷۰۰", "۱۷"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "هجده",
      answers: ["۱۸", "۱۸۰", "۱۸۰۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 166,
      question: "نوزده",
      answers: ["۱۹", "۱۹۰", "۱۹۰۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 165,
      question: "بیست",
      answers: ["۲۰۰", "۲۰", "۲۰۰۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 160,
      question: "سی و یک",
      answers: ["۳۰۱", "۳۱", "۳۱۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 161,
      question: "پنجاه و دو",
      answers: ["۵۲۰", "۵۲۰۰", "۵۲"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 162,
      question: "شصت و شش",
      answers: ["۶۶", "۶۶۰", "۶۶۰۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 163,
      question: "هفتاد و نه",
      answers: ["۷۹۰", "۷۹", "۷۹۰۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 159,
      question: "نود و یک",
      answers: ["۹۰۱", "۹۱۰", "۹۱"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 156,
      question: "صد",
      answers: ["۱۰۰,۰۰۰", "۱۰۰", "۱,۰۰۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 157,
      question: "چهارصد",
      answers: ["۴۰۰,۰۰۰", "۴۰,۰۰۰", "۴۰۰"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 158,
      question: "هشتصد",
      answers: ["۸۰۰,۰۰۰", "۸۰,۰۰۰", "۸۰۰"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 151,
      question: "هزار",
      answers: ["۱۰,۰۰۰", "۱,۰۰۰", "۱۰۰"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 153,
      question: "سه هزار",
      answers: ["۳۰۰۰", "۳۰۰", "۳۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 152,
      question: "صد هزار",
      answers: ["۱۰۰,۰۰۰", "۱۰,۰۰۰", "۱,۰۰۰"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 154,
      question: "میلیون",
      answers: ["۱۰۰,۰۰۰", "۱۰۰,۰۰۰", "۱,۰۰۰,۰۰۰"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 155,
      question: "میلیارد",
      answers: ["۱,۰۰۰,۰۰۰,۰۰۰", "۱۰۰,۰۰۰,۰۰۰", "۱۰,۰۰۰,۰۰۰"],
      correct: 0,
    },
  ],
  [
    {
      chid: 151,
      question: ".کاوه دو ..... دارد",
      answers: ["خواهرها", "خواهر "],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 152,
      question: ".شیما دو ..... دارد",
      answers: ["پسرعمو", "پسرعموها"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 153,
      question: ".سوسن و رضا چهار ..... دارند",
      answers: ["نوه", "نوه ها"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 154,
      question: ".نیما و نادر .... کامران هستند",
      answers: ["عموی", "عموهای"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 155,
      question: ".نیما و نادر .... آقا و خانم امینی هستند",
      answers: ["پسر", "پسران"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 156,
      question: ".پویا و پوریا .... کامران هستند",
      answers: ["پسردایی", "پسردایی های"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 157,
      question: ".سوسن دو ..... به نام های نسترن و نوشین دارد",
      answers: ["دختر", "دختران"],
      correct: 0,
    },
  ],
  [
    {
      chid: 151,
      question: "روس هستم",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 152,
      question: "مجار است",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 153,
      question: "ترک هستی",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 154,
      question: "هندی هستید",
      answers: ["من", "شما", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 155,
      question: "یونانی هستید",
      answers: ["شما", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 156,
      question: "آلمانی است",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 157,
      question: "مصری هستم",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 158,
      question: "ژاپنی هستی",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 159,
      question: "انگلیسی هستند",
      answers: ["ما", "آنها", "شما"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 160,
      question: "افغانی هستیم",
      answers: ["ما", "آنها", "شما"],
      correct: 0,
    },
  ],
  [
    {
      chid: 151,
      question: "روس هستم",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 152,
      question: "مجار است",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 153,
      question: "ترک هستی",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 154,
      question: "هندی هستید",
      answers: ["من", "شما", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 155,
      question: "یونانی هستید",
      answers: ["شما", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 156,
      question: "آلمانی است",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 2,
    },
    {
      chid: 157,
      question: "مصری هستم",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 0,
    },
    {
      chid: 158,
      question: "ژاپنی هستی",
      answers: ["من", "تو", "او"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 159,
      question: "انگلیسی هستند",
      answers: ["ما", "آنها", "شما"],
      correct: 1,
    },
    {
      chid: 160,
      question: "افغانی هستیم",
      answers: ["ما", "آنها", "شما"],
      correct: 0,
    },
  ],
];
